睇d伸手黨問BNO問題就諗起...

睇d伸手黨問BNO問題就諗起d 廉航 facebook減價就有人問
東京3月有無減
大阪5月有無減
福岡6月有無減

喂，份文件清清楚楚寫曬，你自己睇啦好無啊
樣樣嘢都要人咬爛埋反芻比你

真係好憎啲人明明一搵就搵到都要係咁問

你肯定所有details份文件有哂？
好簡單兩個問題
1）佢話你可以人去到英國先申請，但係又要照肺，而內政部個網頁又冇列到承認英國邊d診所可以照肺，咁即係而家係英國嘅人要返香港照肺先可以申請？
2）承上題，個人已經係英國點claim良民證？

BB食奶

樓主邊有話所有details啫
佢係話班撚樣問嘅嘢人哋清楚講曬
你衝出嚟對號入座咋

1) tb test同其他英國現有visa(常見嘅tier 2/tier 4/tier 5)一樣做法，其他visa一樣可以喺英國申請，自由google詳情
2) 唔需要

2）唔需要良民證點claim冇案底？英國自己查？

樓主係講緊有部份人睇都唔睇份policy statement 就問，唔係話份statement 已經好detail吖唔好衝出嚟柒

問都係智障
自己完全唔去了解
飯來張口

in 五眼情報部門 we trust